點解而家咁多MK妹都做到護士??

mk妹都拎幾皮個月
覺得自己是0

另類護士應該有

圖呢！

其實都要讀

有mk妹都考到某紀律部隊officer

圖都無張點討論落去

護士mk妹

Mk妹同佢讀到書考到牌有咩關係

依家護士有幾難考？俾錢讀到畢業入埋醫院一條龍，人工一起手就差唔多3皮，好過做IT

伯母

入學已經好難啦

私院好多讀書不成都收
Bio 英文攞2或者都冇都入到讀到
識幾個業都畢埋
出ward不停影相post相

邊間私院

IT狗想轉行

私院train個d登記護士多 好易入 但好少收男

DSE要求幾多分?

都唔夠人
有d料嘅又話去執屎執尿不了
咪得d讀唔到書啦mk妹囉
見人人工高小小又心理不平衡都on撚99

人地有學歷要求, 讀唔到書點入去呀

所以以家政府得啖笑

上jupas睇下個degree要求有幾高
google下非degree ha 同 private nurse school收緊咩分好難咩

幼教先係

私院都唔駛nurse做
所有野醫生搶哂可以收多d錢嘛
咁無野做最緊要靚女同任屌唔嬲就得
當然易畢業啦
請返一兩個公家有經驗嘅應急咪得囉

同埋唔恨得嘅咪報個MNur洗底入去做囉

真係唔識架wor

所以沒事唔好入醫院
d mi多到癲

利申 醫療人員

真係應該有工潮啦
夾硬收入黎都唔夠人做
屌咪咪撚收 出面死左但入面無mi嘛
迫鳩政府加人嘛
收入黎做得多多機會錯錯就要你孭
都痴撚線
唔怪得個個train完出去撈啦

大把護士課程，正常讀書甚至渣渣地都入到，見好多讀唔到書既人做護士

識公立醫院宦大把唔駛入U讀HD3年都做得啦

HA有開3年課程

Hello moto

唔撚係呀
HD都夠入護士??

護士都做到RN啦

大學degree 就有要求
HA都要講成績同面試有限人數讀

出面私院開既登記護士要求低好多
識個中學bio中文讀一年就drop左
得返一科 英文得2其實科都炒都入左去讀啦
成日影出黎話溫書又盛
出到黎登記護士都有得讀返考做註冊

有朋友係u讀nursing 佢地唔太鍾意私院嗰啲
一黎要求低
二黎手勢唔好 成日做野得過且過

HD都做到RN

渣渣地係指dse幾多分先

十幾分大把

純文字

岩 都唔知當初做咩咁on9
有nursing offer唔要走左去讀CS.....
幾年挨得咁辛苦而家畢業乞食

都有好多mk仔mk妹做警察

行業人手嚴重不足 有人肯做已經偷笑 仲講要求？落場做五年唔走 都好多野上晒手啦

你係咪弱智嫁

入學面試英文要求好似係超高

而且讀書果陣背書都背到肝衰竭

mk妹唔讀書

點做護士呀

警察同護士係兩個級數
護士高級n倍

兒登話 it 狗 5 年內 60k

大撚把真係
有個親戚個女讀唔成書 好似連HD都冇
都做到見習護士 月薪15K
但呢個起薪位都已經高過好多人

羨慕吧

有撚啊唉

註冊護士 /登記護士 /學位護士 。三者人工分別好大

人人都話FYY係mk港姐
而家MK妹定義闊過青馬大橋
大部分做護士既都係mk妹啦

冇相關經驗的話
ha rn 收~20或以上都有 ha en ~18
養和 ~19 但要靚女
其他~17

不過好睇重interview 同經驗，in得柒係真係唔考慮

家人做呢行問返嚟嘅

第一同第三 人工有乜分別？

過10分都得啦

養和19? 你認真定咩呀?
早3-4年 我果班已經有3個1516分入

認真 屋企人有份收生
一係你資料過時，一係佢地太靚女 in得特別好

private nurse school樣行先

第一屆DSE 18分都入到HA RN HD

東華學院畢業生向來備受僱主歡迎， 2017年畢業生整體平均月薪高達港幣$26,500，創歷年新高
當年平均收分都係18分

我淨係知個收生range都大既 ex都係養和
聽佢講有D直頭讀完U搵唔到野做再入去讀都有

真 早排入院
好多mk姑娘
講曬粗口又盛

日日撩佢地傾計

私院EN好易入
前提閣下冇j

另一份工制服黎
叫價可以高d

好過做飛雞啦
起碼有啲貢獻

自己睇下護士個薪資表先啦
咩係另類護士

夠多mk仔入到大學啦

登記護士dse完就做到啦

點解而家咁多child登仔笑鳩護士

我識個死mk
放榜前話入city marketing
從來冇話過自己對護士工作有興趣
放榜之後就填ou nursing

護士起薪同eoii 一樣，30k

一張圖都無 點知係咪mk妹

登記護士都要考牌架

回呢

護士咁辛苦，做唔過喎

讀完自動送牌

En讀2年 中文教
Rn讀3/5年 5年係大學生有學位 英文教 要寫paper

診所個d好多都唔係護士 係女人有手有腳都做得

識幾個Best 5 14分都有ha offer

係呀 要通宵 得個幾萬蚊

mk做護士唔好？

通常又閪又陰濕心理又唔平衡搞小動作果d護士讀書時係佈景唔起眼

護士太缺人啦，真係咩人都入去讀，而女人係特別有優勢，好多學校都係收女人多 (畢竟男畢業生作用有限，去精神科先有優勢，但又飽和左)，而其中個樣佔分好重 (特別係私院EN，養和直頭選美咁)，啲MK妹扮斯文起上黎係呃到人架

最慘係佢地乜撚都唔識 質素好撚參差
HA Health care plan 好似係咁叫 明明係一個人做
東大個啲就幾個人做一份 你出到黎會唔會有人幫你執手尾？
我見過有啲人yr1都可以有幾科要retake Anatomy都搞唔掂
無咩事真係唔好入醫院

做到護士有幾難
識人42歲先做都有啦
係惡做姐
不過兒登仔最憎人搵到錢多過自己
係要見女人做雞先開心

邊間醫院呀
好心唔好去公立啦 搵多少少錢去私院啦

其實弱智都讀到
你睇下HA 東華 OU，咁嘅垃圾學人開班

佢地好多都嫁醫生律師
人生成功組

無圖都有得討論 兒登

男人弱智果班去晒做運輸保安倉務飲食呢D低下工種
女人弱智就可以做護士?

女人真係咁著數?"

會唔會係你太廢
與其提子人 不如諗下點提高自己身價好過啦

你識唔識㗎？
ha你都話垃圾 3年讀哂人地5年既野，ha train出黎先最打得

邊間醫院都有架啦
私院啲EN咪最多mk妹囉

護士學校 dse 0分都讀得

老實講 覺得大學出嚟嘅護士係好啲
都係人之常情嘅
但都唔好講到 東華 明愛 ou 好易讀
勁多人爭 又要過實習
同埋呢啲專上學院開始 刮老師 設施都好完善
好心你哋視野唔好咁窄 唔好鳩噏
咁易考 你哋考做護士囉
唔好講咩 講馬要跑得快過隻馬
你哋班友連個情況 都唔識就喺度鳩噏

btw 我都好葡萄護士人工咁高

幫兒登窮毒講埋句
味又係雞

on9 做社工好過
degree ~2皮
做夠咁上下又可以升職
又可以帶年資過其他機構

日日吹下水,搞下活動就一day

HA洗撚讀大學嗰堆垃圾科咩
重有入學要求低、單一出路可見，個course 根本係垃圾

咁都有男學生嘅

要跑數

護士唔易做囉

連登bb係eq低啲易啲酸，見人搵到錢就話人mk妹
遲下可能多幾個靚女估中地盤/運輸，就會話人讀書唔成入行比人屌

以前al同學讀bio既知道自己唔會考得幾好既，全部讀Nursing
HKU, CU, OU 都有（好似有個讀醫管局課程）
而家個個搵三皮幾，轉左仁安既四皮（未到30歲）
有一個做精神科，人工再高過普通護士

老實講屎尿血濃痰再核突都唔及office d假人咁核突啦
收生要求又唔高，入到去搵返個護士結婚一齊高人工又舒服

最緊要係一畢業就差唔多三皮
你慢慢儲下錢，臨30歲要有一兩球喺手唔難
加埋老婆既，真係輕輕鬆鬆結婚上樓

其他工萬幾蚊起薪，你臨30歲先有3皮已經算唔錯，𠴱刻先開始多少少錢儲，但係又係時間要結婚，根本儲唔切錢

十幾分入去讀，垃圾

有幾難
成日聽D社工話要meet target
你搞一個活動已經meet到好多鐘數
同埋宜家興上網/wtapps 傾計,
坐office嘆著冷氣wtapps呢D都計數

幾萬蚊仲 得果

我覺得work 同pay成正比係 fair enough

有部份人明明笑護士mk妹低分垃圾，但講到要一齊儲錢買樓，狗衝揀護士，話佢地返工忙，無時間洗錢之餘仲人工高

大陸啲護士都好撚正

成班同事都係女人 咪又係咁假

每日返唔同更喎 你當日日換time zone

咁你大學同護士學校出黎有咩分別
都係咁多人工?

幾萬蚊喎姐姐，你睇下上面AirSupply 個reply

無

得個3，4萬
捱更抵夜好撚快老
有個舊同學 以前都幾靚
依家三十未夠雲撚到仆街 狗也不屌

大學同ha hd出既係註冊護士 起薪三皮幾
護校係登記護士 起薪二萬

政府資助

係degree holder 囉 可以讀埋master有得升聽

護士 = 警察。都係果d 讀唔成書，想人生大番生既機會

正解
老得快 出賣健康

搵萬幾又係假，搵3萬幾又係假

仲要護士一年廿幾日假

護校都可升到登記，姐係無分別

後生用健康換錢
老撚左就用錢換健康

性價比最高

翻工做到野咪得 話知佢係咪mk妹

啱呀，搵夠咪早啲退休，享受人生

Dada都係護士

政府工好大部份係考英文+演技

hku cu 既其實好多成績都好好 甚至係外國返黎 英文好流利
仲有d差一兩分入唔到medic 讀nursing
登記護士個d就真係讀唔成書mk 妹

咁人地要用幾年時間再半工讀 都辛苦既
Btw 係升註冊

呢個真

咁唔排除有人真係咁有心嘅

護士人工咪同連燈仔fg差唔多 咁都要開個post批鬥mk妹做護士

我會考年代，8-14分左右

5年難d，8年穩啦

Dse十幾分叫難？

Cu kong u nursing你入唔入到呀 咁串

東大都未必收連燈仔啦

真心咩 你估社工淨係搞活動？唔洗做proposal report recording?

如果真係吹水份case recording 就唔洗下下二，三千字分析skills 啦

又唔係弱智既
但身邊所有做en 既舊同學都係一樣
就係中學幾努力讀都係唔合格 dse 15-17分
但男果班15-17分出路的確係差好多

我係會考人
其實DSE 15-17分=會考幾分?

一聽就知你唔識，得註冊同登記分別，註冊話之你係學位定點？好耐之前有註冊護士課程唔係學士課程

坐下雪房寫下文逗2,3皮咁都叫難
咁人地政府買枝筆都要幾頁紙分析叫咩

大學就係
其他個啲有錢就得

咁我又唔知 但你預15-17係below average少少啦

咪係 佢所謂skills咪又係吹水 幫鬼到人咩
個個社畜都係為左份糧姐 幫得最多咪蝻、支

出到黎返工唔係下下要做case recording喎
我就見過好多都係返工hea到放工，求其搞下活動，然後埋數就搞掂
放6點，5點半已經執好袋去定廁所

事實，但都要捱到既

睇唔到難度係邊

入學有幾難呀

因為呢D CASE多"問題",
一時間好難close case
你一路跟著呢D 麻煩case
政府/機構咪一直泵水幫你
你個Case一下子close, 咁你邊有存在價值

好多都係求期讀到張證書仔就做
重要都幾好pay係d私院

所以唔明上面吹棒護士做乜
社工年資好重要
其他行愈大年紀就兜走你
社工就相反

識大把人升唔到大學讀nurse 之後再一條龍入去
所以香港咁多醫療問題都係咁既原因

以degrees計。護士人工高成倍。
移民嘅話護士又吃香。
私家醫院工作環境接觸嘅人又高層次D。

唔冼家訪唔冼行區唔冼入校？
你估社工真係易做
不如個個做義工唔好出糧
講到做社工唔洗生活

你睇人好，人睇你好
人哋返shift，日日同病菌一齊返工，你咪話唔爽
年紀大佐，身體一定會差。
我有中同做護士，個樣睇落比實際年齡大5歲。

護士起碼都有貢獻 要捱夜
社工直情係社會既寄生蟲 日日返工等收工就穩袋幾皮

醫院都有社工
中小學校都有
大專更加有
自己望下果班社工幾錢先講

坐Head Office 唔洗處理case 做行政果班社工
一個月5,6皮走唔甩

你估搞活動淨係鳩fing fing 一條友搞三四十人outing 唔辛苦？

前線係做到pk

好似話如果有d真係麻煩既case會彈比社署

樓上明明講緊差唔多人工，做社工仲好，又有得hea，無咁辛苦，條友就柒唔切，衝出黎話自己辛苦
依家同護士比，你夠膽話自己辛苦過護士？

我有個friend 毅進＞病房助理＞保健員＞登記＞註冊
講真。毅進仔有幾多工可以30歲前有40k。雙登仔另計

event planner值幾皮野？

7皮max
不過實有社科撚話位少

社工開到成行成市
大學 明愛 ive.....

FYI nursing嚟講cu poly>hku

Moto？

魚蛋論
人地又要讀幾年
又捱夜又對屎屎尿尿
唔通開萬幾蚊畀人咩
公立人手一向唔夠
份工絕對唔輕鬆
咁都要屌？

做社工可以hea？ 試過開組開到連水都冇時間飲末？請問可以點hea?

如果可以hea 就唔洗做到隻狗咁

唔洗開case 開組開會？

你日撚日要帶幾十人既outing ?

樓上一開始係比較緊社工同護士
你夠唔夠膽講社工辛苦過護士？

你自己忙姐
大把社工他他調調等收工又唔知

屌你老母啦
拎黑警同護士比

就算佢日日帶幾十人 咪又係吃喝玩樂活動
護士就真係日日照顧幾十人

手頭上少CASE緊係唔敢彈
CASE=你存在價值
多CASE又浪費資源咪彈走

港專能仁宏恩
不過呢D出嚟。做幾多年WW位先會俾佢升做社工

做社工唔可以hea？
我接觸過好多都係hea到仆街喎

其實社工好做咁多 點解仲有咁多人報護士

你講岩嫁
好多活動要包埋飲飲食食比D青少年/細路
唔係邊有人參加你個活動?

讀書不成（3322）

個個都話想做想做，俾機會你試做一個月你都未必頂得順
以為d 錢咁易搵

因為從來冇人探討
宜家學店開到成行成市
D人咪開始留意

護士就咪啦
社工就制

一樣辛苦
社工唔係你地幻想得咁hea
社工唔等如義工
你試下出次placement 包你生不如死

人地係咪mk妹關你咩事～
總知你入醫院 無死無爛咁出番黎 做足護士應做既野
私底下Mk妹又好 港女又好 abc又好 人地都係拎左專業資格既護士

早知當年做社畜
有咩工可以輕輕鬆鬆袋幾皮 做到退休唔驚俾人炒

大把社工有護士/ 物理治療牌
但SORRY,人地都係做社工
不過人工高淨護士/淨社工幾班

護士placement辛苦過社畜多多聲啦
今期係咪搞BBQ 唱k活動呀

而家去讀私院啲護士high dip無讀過chem bio都入得
識有人以前就主要讀文科，對bio一啲認識都無
話一畢業就可以喺間私院做

以後去醫院真係要小心啲

你捱得過兩個placemmt先算啦
九個星期開六節組加個project 重要recruitment 加上無限summery recording 同process recording 同evaluation report

其實公院醫護團隊質素 經驗好過好多私院

搞bbq 嘅social work elements 係邊?

識人入左養和讀，真係mk妹黎架喎
靚女？真唔真啊

差一兩分入唔到medicine入nursing好難令人相信，入唔到medic入dental就有，再唔係入其他therapist，讀nursing都知行內參差不齊

其實近年D service 轉曬project base 已經冇得做到退休

頭先係講緊社工同護士
無啦啦又關實習學生咩事？
實習黎講，nursing 都辛苦過sw啦

真係夠膽死唔要面到話自己同護士一樣辛苦

幻乜撚野想，唔好以為個個唔知社工係咩，我都係呢行，見識過唔同機構d sw都係日日hea

做幾年就上到中高層處理文件啦
仲係下低見CASE ?

點知你地
跑到數 有人出席咪得

唔好意思，之前有個實習學生真係搞bbq活動

好簡單，護士只要有人請就保證有呢個數嘅人工，但其實升職勁難行頭又細又講青春捱唔到太多年，所以短視嘅人咪狗衝。

相反社工入職收入唔定，機構可以出hd價請你degree holder，要睇表現際遇先慢慢升，但好彩嘅快過火箭，又唔使shift 又唔厭惡，ngo最高人工嗰堆係社工而唔係護士，長遠睇係社工好做

搞咩咁多負評
Ha公認最打得 skill最好
分係有收得低 但讀唔讀得掂就另計
年中踢走幾多個 Grad個陣起碼少左幾十個
U嗰啲 實習一日嘅量仲要幾個人一齊做先等於ha一個人一朝早做嘅野
朝9晚5 冇sem break嘅3年地獄
唔捱得都唔好讀 唔好話走堂
簡直天方夜譚 你冇醫生紙一堂都冇得你請
3年係快有牌但都唔係咁易有

社工做番幾年,係會值錢
班FG取代唔到

你話比人兜走係因為project-based
唔係因為你身價太高/年紀太大

排外，香港各行各業「專業」都會適量輸入外地人員，香港醫護唔容許，但香港護士又唔少揀去澳洲做野

你見過咩機構可以咁hea 等我又apply 吓

搞打邊爐都有啦
番工時間搞喎唔係食晏
打2,3個鐘直落收工

都係一句淨搞bbq 冇social work elements 唔會高分得去邊

的確有班護士讀書係幾好，但更多廢到嘔，識個護士讀書係唔錯，出到黎做野發現班同事好多mk讀唔到書，自己睇唔起人同埋好介意外邊d人歸類佢係讀唔到書果班

你自己睇吓明愛OU收幾分先講喇屌

煮湯圓 寫揮春又一個活動

大撚把啦 你自己異類姐

回撚錯 想回樓豬
識幾個中同15分都唔知有冇
出撚曬ward執屎

人地吹到有咪得囉，你又知佢無？
大把社工開組係返中心飲茶打邊爐煮野食

靜係搞果D電莖已經浪費政府錢

有無聽過東華

再讀社工會唔會好on 9

係，我識有個搞親d活動永遠都係中心煮下野食，做下手工

唔好玩啦

Dse 零分 連nursing council 都過唔到啦

比你讀都拎唔到牌

報東華咪得 識幾個都喺讀緊東華

屌來來去去都係果D藉口
話FG有2皮, 又話好少機構出到, 唔跟政府POINT
話佢HEA, 又話自己做餐死, 有邊間機構可以HEA

利伸:識得D社工係足point,
工作環境輕鬆,番工唔遲大到冇乜野
放工準時, 搞活動/見CASE遲收工可以claim番假

大撚把即係點 又舉唔到列 又話人hea

原來做嘢有原則有抱負叫異類

degree讀唔過
好似話D內容你冇底聽唔明 (好似係)
本身有其他科degree 上master好D

番工扮哂好關心client 放工就急住走 想搵佢幫手都被佢話阻住佢收工

連登仔仲讀緊中學
邊知咁多野
社工唔洗輪更唔洗對屎尿血
又冇人命安全壓力
升到既話仲好搵過護士
而且大把金毛紋身讀
以連登思想呢d仲唔係mk?

呢D鐘數多嘛
捉著你傾計得count 果半個鐘一個鐘

第1個求code＆名

知唔知學費幾錢

社工唔洗OT 簡直奇聞
邊間center 唔洗做paperwork 咁正

讀degree 做HD 位

你間機構上上下下全部都好勤力返工，無人hea？

咁你都講黎聽下你個間咩機構，你地咁有心肯定好多人想做user

斷credit計, 預10皮
pt master 坐底2,3年
你有商科/IT科/其他乜野治療護士科
再補個社工master係有得諗

起碼人工砌得低純社工degree
人工高唔高唔敢講
冇番2皮尾請唔郁你

讀ive會唔會抵屌啲

閱讀有問題？
人地話遲收工可以claim返，你邊到睇到佢講唔洗ot？

出曬名嘅bokxx 日日ot 正到爆

大專咪唔駛

咁正可以claim ot

你話讀ive咩科先

Ive 無nursing hd讀

得文憑社工

你自己做社工都唔知?
定冇人話你知?

其實M唔MK唔緊要
點都好過去做 空姐 保險雞 私影 PTGF 之類
話曬都對社會有貢獻

而家我淨係想知
成績差個班入去 （尤其bio+chem+english都廢個班）
train完佢地做唔做得掂
會唔會差過degree grad既好多?

據我所知 日本同大陸好似做護士個要求都幾低 （唔似美加要考公開試 NCLEX )
日本好似中學畢業跟住讀個短大就OK
大陸甚至初中畢業跟住走去讀中專就得

咁聽落好似本身對學生理論知識要求唔係好高？
手板眼見功夫 做熟咗自然就識？

有無讀/做nursing既出黎解下話

緊係社工 好做咁多

Mk同讀書能力幾時有直接關係

做學生果陣 跟過好多hd rn既mentor
如果跟大學mentor 我懷疑佢地知識都會fail en更甚
有時都唔係唔想聽佢地教 但屌你 成日教埋d咁簡單既野...
好似imi咁 幾時可以打Deltoid 幾時打Ventrogluteal 都未識分

利申 只係大學普通過3撚

睇你dse幾多分 呢科 ive都收16分

pa都有得claim ot啦
由始至終係佢個間吸人血，就講到好似全行都係

據我所知,番shift果D社工係
唔知番幾多日放一日假
D shift自己砌姐

講真夜媽媽點會有CASE 上門?
係度做乜,心照啦

唔同職位啫
垃圾少少嘅咪多啲厭惡位囉

16分咁低...

啲人真係為反而反 求其上嚟9up兩句
RN 冇3322 EN冇5件2 講緊最低要求
邊有得你讀
入到同畢唔畢到業係2件事

作用咪搵人幫隱青剪頭髮 佢自己on99企埋一邊

問心果句，我以前係醫院做過病房
其實見過有唔少En 仲醒過d RN

Rn好多都係理論比多叻，但en practical skill 有部份真係唔差。

當然en同rn讀得好唔好真係睇心態，呢d我唔去評論人地

另外，我有個表妹係大陸人。如你所講佢係初中畢業再去讀職專就做到護士，質素係幾差，佢地英文唔識。

但我表妹果間學校咁岩同日本合作，佢可以去日本半工讀3年，再係日本考牌定居。 佢日文n2考到146分。 我聽佢講好似滿分係160

報得ive你覺得佢地容易meet到 16 ?

咁樣工程咪差唔多
20k up 好多

En唔清楚
但以我所知ha rn嗰班
大把讀唔掂比人踢
真心chur 有牌唔係咁易比人畢到業

Yr1 一早出ward 尿喉胃喉插過哂 傷口洗到你悶
好彩嘅針都打過
Yr2已經交過case
但u 可能幾個人做一樣 5年都唔知輪幾久先同你插一條

但ha就算你skill 幾好 考試唔得都byebye
Skill又好written skill又好
Fail 1次 再第2次 入校長房 唔係一定批你第3次 你可以執野走
同一次比一次難 如果唔係對 一take pass嘅同學唔公平
Ha同u 相比 可能就係更捱得囉

以前有個好蠢的女同學坐我隔離
真係好蠢 一條題目要解10次俾佢聽嗰種
最後去咗考護士
唔知佢依家點

我有認真做野架
Mk妹肯抆屎換尿片算係咁啦

有好多真係為人工好hea，佢地比人鬧都唔當一回事 成日扮無野就算

不過仲有好多有心嘅姑娘架

你唔知唔代表冇 事實係真係有爭幾分入到medicine 既人入nursing
就算唔係咁高分 我諗24-30都唔算低啦

好似見過有人話ha個班出黎係好打得，d skill好熟，但一問書就知道佢地係機械人咁，淨係識做

u就有調返轉，有理論無skills，所以要靠要返tuns搭救

當然呢個分係講緊cu hku

註冊都差唔多啦屌

聽朋友友講 佢實習緊
總之佢地唔妥你 成班醫院老女人專玩針對同玩鳩你
你就收得皮 一定寫衰你

其實skills呢d 你做得多一定熟架啦
你比個普通人插一百條尿喉 佢都可以做得好熟架
問題係插完之後識唔識比咩advice 佢/幫佢做d咩預防佢尿道炎 如果真係有尿道炎 通知Dr之前又可以做d咩
當然呢d嘢登記護士都識做既
無咩需要睇唔起人
其實大家都係打份工姐 沒有誰比誰高尚
個姑娘對你好 你理q得人係咪mk妹咩
大把u出黎既去考政府officer啦 有料既人讀咩科都係有料架啦
我覺得成日踩護士既 不如係現實做好自己好過啦

其實dse有5條2
再讀2年護士high dip
就可以出嚟做登記護士
2皮幾一個月

已經有幾個朋友係咁
而我仲讀緊書返緊parttime

mk妹同佢pass到護士課程有咩沖突
妒忌人地叻過你？

真係咁羨慕人你咪去報去讀去做囉

連登有咩post係無啲無謂謾罵

係辛苦 但入學門檻唔高
好多升唔倒u走去讀
出黎2 3萬

我fd當年會考7分定9分都入左去東華一條龍咁由pre asso讀到degree RN grad 一出黎3皮

Dse3分收唔收先
利申英文有4

兒家rn一定要係degrer holder 啦， evidence based learning 推左好多年lu

PCA都愈來愈多後生做啦

我覺得underpaid

11-12到啦，會考最高30 DSE 就35。

有啲醫院en都要入格揸case 一路學一路做
做嘅嘢同rn無分別 不過人工 職級就⋯⋯
而且見過讀得書嘅大學生出到嚟clinical成碌木咁
薯吓薯吓 成日好似好驚青咁

Ha RN係high dip

人地真係慢慢用經驗捱上去，大把政府工或者私營公司D經理都係F.5仔啦。
捱到上去肯進修 毅進有咩咁可恥， 毅進直做紀律部隊就真係一步登天。

登記都係用英文讀 私院培訓完自己醫院用翻
大把有錢人去私院做手術 如果質素有問題就唔會去啦
某私院大把人quit u/dse18分以上/asso好成績/甚至有u graf嚟讀 新聞有報過

屌你老母 每次去醫院病房見十嗰PCA八嗰喺腥港人
用蝗語傾計
對病人，家屬啲態度都閪到仆街
成日覺得佢地好撚黑心

護士都係仆街黎
2個ex都派帽比我

岩 其實各有各好啦
有心嘅讀咩都冇所謂
Ha最後都係要半工讀讀翻個degree
邊到都有啲唔肯做嘅人
換片又想走左去 去到打針插喉先走出嚟
Ha有識全班考頭幾 出到ward一舊雲
交case又pass比第個 背書係背得好熟
但冇野識做 咩人都有

要搵人(參加)要CUT COSTS(要呃人做義工)仲要寫到上頭肯俾錢，唔夠又要出去問人拎錢，要參加者俾得多就無人參加，仲要參加果班部分仲要唔撚正常既，剩係服務佢地都值E個價，唔同帶旅行團中學一日遊呀。

你搞個啲係咩專業服務先 定係帶團參觀博物館呀

係服務對象既問題，個班通常係有需要幫助既人，要透過個活動去改變佢地，同埋除時有情緒問題，老人個D又唔會撚SHOW 你，同埋其實要跑數。

我唔係mk妹

護校係比U入學門檻低
但唔係上面講到咩Dse 0分都入到
上nursing council 睇下先出黎吹水
En 至少要5條2 都係低既 但唔係0分囉

入學易 畢業難
年中幾多人過唔到考試同實習咪又係要走
大把私院畢業走去ha做tim
你以後唔好出街睇醫生呀笨

打份工都要比人批鬥
講到咁撚勁咁撚易做唔見你去做

依家仲話埋服務對象係唔撚正常，你入得去間機構做就知佢地user係咩人，唔鍾意佢地咪唔好入去做囉

唔講以為你一個帶哂，咁多人既活動就算無義工都會有papw幫手

人手不嬲CUT 得就CUT 架啦，服務對象需要照顧咪就係人工高個一般活動搞手既原因囉，papw
剩係登記都去左啦，一般活動個D賺左錢分左佣金賺岩數就算架啦，社工要逐個個案去跟進，
同埋坊間搞活動同商戶對分人工未必低過社工，連財仔電器SALE都有2-3 萬其實有幾奇。

男人係咪冇咁易比人考慮請？

男仔入到去，俾人批鬥都批死，一係一個人做兩個人野，細個有出黎返過PT都知，男PT同女PT既工作量係唔同，仲要入面成班女，等仆街都似。

屌咪亂噏啦 依加愈黎多男護岀黎啦

可能，我年代真係未聽過，nursing top 10%成績同medicine最低10%都差一大截

而家12分 明愛都收RN

咩叫evidence based learning

屌，入醫院望下，俾盡你8:2，女仔不嬲多是非，之前去陪人養和睇醫生，屌你老母除左個醫生同視光師係男，其他全女。

第2張code？

短大咪即係HD囉。。。。。。

屌，有啲ward可以大部分都係男護添呀 唔好去過一兩次醫院就當所見既就係全部啦大佬

年中有幾多人畢唔到業？我估好少，你見到好多？

55 好多好多。

好多英文都唔多識就入到

利申：親身經歷多次

你真係好野，唔知你坐左幾耐監，8年前既都可以拎岀黎比人睇，到底你睇唔睇得明我句”依加愈來愈多男護岀黎”?
我本身就醫院工作，大把男護朋友，而且都未聽過佢地話比女批乜春鬥，你鍾意堅持都冇法，係咁先

55
2016年又點睇，身邊身邊，上GOOGLE 睇醫管局啦，笑死人。
你石器時代返黎架?GOOGLE都未識。

見你咁慘GOOGLE 都未識，俾埋條LINK你

駛唔駛教埋你LOG OUT方便你潛水呀。

護士可唔可以門檻高返啲
我唔想入院死人

做HCA咋？

唔該曬喎，2016年男:女個ratio的確係咁多年最高

即係做既procedure要有背後原理知識，知為咩做，有咩risk，有咩education可以畀番病人而唔係只係收order做野。其實nursing都係有research field，不斷去改進現有既技術，用既儀器用具，程序或者係社會醫療議題

依家入u 讀護士係好易
但事實上出黎做護士好難（公立果d, 私院唔知）
好多畢業生做唔黎

個d叫診所助護
無護士牌架

邊種護士一出黎就有幾皮?

咁你識唔識減返EN2015既跌幅呀，仲要WO愈多愈多都係8:2都無，咁叫多。

兒家rn一定要係degrer holder 啦， evidence based learning 推左好多年lu

咁呢兩句有乜關係？

咁即係你男友家姐呢類讀唔成書嘅，做到護士未

讀完書出黎穩袋3萬
好過讀U

講左句 讀護士可以人生大番生，d 人就起哂鋼 唔洗咁玻璃呀化

無知真係好恐怖

仲有呀，男女本身既基數根本唔同，你100人工加你1倍人工同你10000加你1%人工其實係一樣，女仔照樣都係咁多。2012去2015就多左成700有多男先多百幾合口2。

個

男人入EN係咪得HA?
私院冇份

2015男比女個ratio都係咁多年最高喎
死都要拗返生，都唔知為乜，我只係想講你自己返pt比女批鬥係唔代表護士既工作環境一定係咁，都係果句，唔識唔好亂噏誤導人，唔該！

讀完三萬既係u grad, ha rn high dip 除外

真係覺得做護士好易 人工又好既
咪去讀囉
講咁撚多托咩
去體驗下Nursing students既壓力啦

咁實際人數既升跌呢，本身基數差咁遠女人多左7百幾男先多百幾，咁叫愈黎愈多，女就真係愈黎愈多，其實我返PT就無俾女批鬥既，最多都係做多D同要收場姐，同埋我企RECEPTION所以係聽D女講是非講得多姐，雖然男護通常係男病房同骨科，但係是非咁都咁講既姐，本身多女就多是非。

[member] 黑警壓力大可以打人，護士比人打到爆缸都無得還手， ［/member]

我都想知 以前中五讀唔成書 都係醫院做護士
驚

你講推左好耐係今年嘅事？
呢3間今年冇收生？

聽番ward入面既en講，佢地en主要學skill冇學咁多mircobiklogy, anat, physi，甚至係nursing theory，research方面既野

邊個部門

好撚多幼教都係公廁底

後生果啲俾人放晒係肺癆果啲病房

紀律部隊多mk正常，因為佢地最貼近佢地要應付班人，要古惑d至得

幼教真心多戇鳩
好多臭西

連登仔眼內 高人工過佢就係死mk 讀唔成書 其實係唔抵得

有個degree果班點都唔差得去邊
dse 21 22分的確完全唔係一個高嘅分數
但如果依個分都叫讀唔成書 全港大部分人都讀唔成書啦

成個post都係酸味
有本事咪自己做下囉
個個講埋d廢話似層層咁
根本連行內人都唔係
你班廢柴咪繼續係度打飛機囉

成班人連護士工作係咩
en rn 點分都唔識 就係到9up

btw 呢個時代仲有mk妹？

唔抵得咪去考埋一份囉

EN 大部份轉曬英文教啦
其實好正路
反而ou 個RN conversion 都唔知點解仲用中文

講到好似人地唔洗讀咁
假假地註冊護士都要讀5年
仲要人地返學放假既時候你就要實習
執屎執尿受氣不在話下啦
返shift日夜顛倒 叫你放工返去瞓一陣又再返工
想當年入學仲雄心壯志架 讀左幾年之後真係火都熄左一半

唔該比返少少尊重啦 就算係mk做護士咁又點？
mk妹唔配做個好護士架咩？
訓係醫院班病人如果無左護士 會唔會自己搞得掂？
做護士雖然人工高 但背後有幾辛苦你地知唔知 唔好膚淺到只係睇人工啦 每日返shift 甚至要night 更 汁屎汁尿 包屍體 做好多厭惡性工作
入門門檻低 係因為唔夠人 但護士學校 私校都唔會差得去邊 因為skills 同test都係好嚴好嚴 夠三次fail就踢出校 個種壓力幾辛苦你地又知唔知
你地咁叻咪自己去做護士囉 自己病自己照顧自己囉 閒閒地都要讀3-5年既
mk妹又點 mk妹都可以係一個好護士

睇mentor架姐
依加有d ha hd既mentor都對學生好嚴格

我唔明護士學校班垃圾en做咩
之前有個起東區讀既en, 去左威記兩日就頂唔順做唔黎
傷口唔識洗，藥唔識派
仲有私院讀個班，日日掛著玩，野又唔識做

係啊 中學無讀Chem bio都入到嫁
但上到去會用英文教更深嘅野 讀到咪得 你理得人dse高唔高分
所有護士課程都要護士管理局批 所以課程係有保證嫁

讀u當然係醒d 但就手腳較慢 同埋無咁聽話
讀專上學院係無咁醒 但手腳較快 同聽話d （唔係指全部啦當然）
Nursing 不嬲都係易入但畢業難 差唔多年年都會篩一啲人走 唔好講到咁易做
同埋其實做護士(rn)真係主要照顧人多 病理上嘅野係要識 但未必要學到咁深入 nursing theory/做nursing care plan反而更重要 因為始終睇症果個係醫生 所以可能去到master果時就要再深入d

另外en雖然比較易讀 但出到ward 有d野唔做得 一定要rn做先得嘅 所以唔洗驚話有病入醫院會比d en整死

東區邊到有train en 呀

有，護士學校，2014年，社會福利署個d

擔心d護士mk不如擔心d大陸人落曬黎做pca姐姐先啦

點解我要係男仔
我都想做護士
3皮人工

電視台可以開返套mk妹護士

大把男護士

無得番去啦
已經做緊第行...

咁唔關男仔女仔事啦😂
咁想要，返去讀書再做過囉😂

Sasad
無想番番轉頭啦

原來en都有成兩皮人工
btw 竟然將護士同警察相提並論 痴撚線
一個cu kongu都有搞既課程 讀五年
一個ive毅進 讀兩年
護士有做黑警野或者賣港咩

Ou nursing黎講其實幾好
唔好聽到ou 就先入為主啦

RN vs EN

EN95%垃圾是常識吧
應該搵EN serve蝗就差唔多

睇下邊間護士學校架姐
但我敢講 私院個班實習經驗一定多過u grad個班囉
唔知頭唔知路唔好話人地玩啦on9

護士真係難失業
私院 公家醫院 診所 復康中心
仲有一大堆NGO

你肯定我唔知？
私院個班學生，連量血壓都唔識wor, 要教佢返轉頭，要緊d鬆d, 講緊係法國醫院第二年既學生。之後成班學生仲笑笑口講，唔識咪唔識，麻撚煩

大把人轉行做護士
講到咁爽自己做下啦
反正mk妹都做到 連登仔唔通唔得咩

上次食錯野入左將軍澳醫院
吊鹽水 拆鹽水
都係金髮廋mk妹用好溫柔既手勢幫我

新一代淫賤小護士

ou en用中文讀

唔係聽到
係睇到
我連佢地master 嘅功課都睇過

捱得到先講 做幾年個樣又殘又老 脾氣都差曬

我朋友en做醫院 做滿3年有十幾萬約滿酬金 當初佢其中一科1左 但人工都高過哂讀degree既朋友仔 計我話 讀唔成書 真係讀nursing好過 完全幫你洗哂底 人工高過好多人 又有光環

seed / code

真係好笑，讀唔成讀去讀nursing

依家收生要求高左好多，同時又多競爭。

讀書唔成，咁都比佢入到行係佢命好。

夠早入行姐

真心身邊好多中五會考唔夠分讀中六嘅mk妹走左去讀nursing
而家都陸續畢業出黎做護士
平時講哂粗口 無同情心
個個都懶有愛心走去做護士
咪又係睇錢份上

成班人唔撚抵得
自己賤過狗 攞得13,4k

學生
識唔洗讀啦

咁點解連登仔又唔去讀護士
係到打埋d濕鳩工又要ot呀

好心啦
人講就信
En gratu得5,6萬到
Rn先十餅

外行人收聲啦
九up無極限

男人先好
班老女人特別鍾意男仔

人地有牌 吹得佢脹咩

如果會考成積都咁差
證明個人能力有問題
點解仲可以讀到護士+成功畢業
照計讀護士多野背到仆街
D野應該同讀醫差唔多難度

下，樓上話量血壓wor，連阿婆都識自己係屋企量啦
year 2既學生竟然唔識？而且year 2仲要係final year黎

咁仲有實習時數 講師 mentor等等要睇既

認同 d大粒人護士長好多機會比曬男護士 男學護 係醫院眼見好多事都係偏心男仔 男仔係護士界入面真係算幸福
同埋男仔護士比較易相處 所以好多護士鍾意佢地

可能mk果陣唔努力讀書
入到nursing 俾心機都有可能嘅

咁你一早講明係邊間醫院咪好囉
唔好話晒所有私院d護士都廢啦
聽朋友講法國醫院train完既en 自己醫院都唔會請番

真係一鋪番生

同求，求曬2個

見過有人做到由個樣還算係幾靚幾瘦 做到又殘又肥